原來數碼暴龍小說有講四聖獸對黑暗四天王嘅下場

唔知係同人小說定官方小說啦

鋼鐵海龍獸 vs 青龍獸
木偶獸 vs 玄武獸
機械邪龍獸 vs 白虎獸
小丑皇 vs 朱雀獸

鋼鐵海龍獸打贏咗青龍獸
木偶獸用個錘仔一嘢敲落去玄武獸度，玄武獸就再起唔到身了
機械邪龍獸同白虎獸大戰八日八夜，雖然打平，但最後白虎獸都難免被封印
最後小丑皇，小丑皇實在太強，一嘢踩咗落去朱雀獸度，踩住朱雀獸喺地吓，直接輸掉

邊度睇返嚟

咁廢？

不嬲都唔係勁

木偶獸同小丑皇合理 但唔信青龍獸打唔鋼鐵海龍獸

所以係戰暴>鋼鐵海龍>青龍

四聖不嬲都得個樣

之前聽人講話，4 聖獸係第一批入數碼世界既細路既寵
我都想睇番呢個小說

戰鬥暴龍獸好似專剋龍

恐龍剋星？

咩小說黎 邊到有得睇

恐龍克星專殺龍
你睇鋼鐵海龍獸比戰鬥暴龍獸分屍

fgo copy過黎？

八神既綠帽子....

tri有講，上viu睇翻。不過套tri好垃圾

屌你之前啲巴打改奧法獸嘅文黎

四聖戰不嬲都廢
tri 個劇情完全唔會理，如果恆常性果邊(即係叫果班細路去數碼世界果個)係有傑斯獸既話，佢一個可以打爆哂01 所有boss，根本唔駛叫班細路

作為聖騎士巔峰的阿爾法獸，他具有壓倒性的戰鬥力，其特殊能力"開端獲取之力"是能瞬間將已逝的戰鬥時間取回的能力。因此阿爾法獸的攻擊只在一瞬間就結束了，因為不論阿爾法獸打出了多少次攻擊，理論上敵人只能看見自己被打倒的最後一擊。

屌唔怪得咁熟口面

記得戰暴最初設定係2個爪克龍
要配合戰鬥龍卷風黎用
而且係七傷拳 用完自己都會受傷

就係因為黑暗四天王要時間封印四聖獸, 所以太一佢地先唔駛一黎就打boss, 好勁架佢地
仲一齊射個同伴去死

tri 4

有陽神 no problem

我以為青龍好勁 俾02個個進化做究極體
而且又大個身 但係點解會輸俾鋼鐵海龍呢隻咁普通既究極體